# Projet : CRENAUD


## Présentation


Le Projet CRENAUD ( Catch Royal Edition Nazi : An Ultimate Dictator ) est un jeu humoristique de gestion de compétition de catch en interface non-graphique. Pourrez vous devenir le plus grand manager de catch du monde ?

Le jeu est actuellement en développement. Plus d'informations très bientôt !
